小妹有個好on9問題 關於春袋

小妹近日指甲太長成日吉到個春袋 有d痛 有咩解決方法😭😭

太長咪剪

左個袋

切左個春袋

個袋痛呀

對症下藥
個袋痛唔通剪指甲咩

趁早換個新春袋

姐係小妹唔可以有春袋咩

切春袋or切手指